[沙田賽馬] r9 1800m 連羊6X倍 易撚到 (附詳細解釋)

屌

先講下隻事勝意 又有眼又有耳又有口又有鼻 仲要有有4隻腳 仲要咁冷

再講下 黃俊 -7 輕撚到 (有小道消息 佢呢幾日肚柯) 又再輕多幾磅

傻西都知點揀
預測: 一開閘 曉飛咁濟 直接橫過賽道到終點

求其拖隻廢馬 傑彩 就6X倍 馬會送錢俾大家洗